{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 구름이머무는곳펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00です。 予約された人数に追加される人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 また、ペットと一緒の場合は入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、青少年の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用時に様々な特典があり、一軒家ペンションの場合IPTVとWiFiを提供し、屋外テラスがあります。 客室は禁煙です。 また、フットサル場や運動場も利用でき、基本調味料や常備薬も備えています。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数に追加される人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数に追加される人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加人数に対する費用はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することができず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、宿泊施設の規定に基づいて決定されます。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失については誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害や紛失はお客様の責任となり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室での直火調理や個人の炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合は払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約で重複予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間や料金が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊には特典や設備はありますか？",
            "answer": "宿泊にはIPTVとWiFiが提供され、屋外テラスやフットサル場、運動場も利用できます。基本調味料や常備薬も備えています。駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 662
    }
}